{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026168",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 카르페디엠펜션"
    },
    "text": "昨今の港防波堤で釣りが可能です。 - 麗水ペット同伴ペンションの全客室でペット同伴が可能です。 - 愛犬用品をご用意しており、愛犬の遊び場や愛犬のお風呂もございます。 - 注意事項としてはプールは愛犬プールとして運営されますので、ペットと一緒に使用する必要があります。 - 愛犬同伴の場合、別途確認が必要であり、愛犬料金は1匹当たり1泊基準で10,000ウォンです。 - ネットフリックスの視聴が可能で、入室は15:00、退室は11:00です。 - 送迎は不可能で、バーベキューは客室によって炭火個別バーベキューまたはガスグリルの鉄板個別バーベキューが可能です。 - 雨天や強風、炭火バーベキューを利用する場合は、1階の共同バーベキュー場を利用でき、ガスグリルの鉄板やザイグルを利用することもできます。 - 幼児基準及び追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 - インターネットは無料Wi-Fiを提供し、ペット同伴時にペット用品とペット入室規定があります。 - 入室可能な客室はすべて愛犬同伴が可能で、ペット用品としてパッド配便板、食器、座布団、消臭剤が完備されています。 - その他の付帯施設としては、愛犬シャワールームとヘアドライヤールームがあり、入室は15:00、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "港防波堤で釣りが可能ですか？",
            "answer": "はい、港防波堤で釣りが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、麗水ペット同伴ペンションの全客室でペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬用品はありますか？",
            "answer": "はい、愛犬用品をご用意しており、愛犬の遊び場や愛犬のお風呂もございます。"
        },
        {
            "question": "プールはペットと一緒に使用できますか？",
            "answer": "はい、プールは愛犬プールとして運営されますので、ペットと一緒に使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴の場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合、別途確認が必要であり、愛犬料金は1匹当たり1泊基準で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "いつ入室できますか？",
            "answer": "入室は15:00です。"
        },
        {
            "question": "いつ退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は行っておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューは客室によって炭火個別バーベキューまたはガスグリルの鉄板個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "雨天や強風の場合、どうなりますか？",
            "answer": "雨天や強風の場合は、1階の共同バーベキュー場を利用でき、ガスグリルの鉄板やザイグルを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児基準及び追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数の超過はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しておりますので、インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、どのような規定がありますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペット用品とペット入室規定がございます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でペット同伴が可能ですか？",
            "answer": "入室可能な客室はすべて愛犬同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなペット用品が揃えられていますか？",
            "answer": "ペット用品としてパッド配便板、食器、座布団、消臭剤が完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては愛犬シャワールームとヘアドライヤールームがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 608
    }
}